坐巴士既人盡量頭幾個站上

坐巴士既人盡量頭幾個站上，屯門出黎第三個站已企滿

我都想

市中心等左架， 爆閘， 立即轉西鐵

屯門真係想巴士出黎可以試962b 沒乜人

see u there

大埔應該307去嗎？